舊裝勞力士 5513 十仔 蜘蛛網面

近排睇開啲舊勞力士，睇到呢排拍賣行有隻5513蜘蛛網面都拍到八萬幾。究竟值唔值呢個價呢？